大圍連儂橋俾人清曬

如題
尋日林奠話撒，今日就清曬，d人唔知以為我地妥協左

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

呢班友可能同一班黎 尋日粉嶺都比人清哂

冇班傻仔清牆
點更新資訊啊
唔通痴返係舊嗰啲咩
你多謝班碌柒仲好啦

清左先有位貼新野

未解決 未解決 未解決

清晒堅係好事, 可以再貼過又冇限制, 平時見有人貼住, 就算過期嘢都唔多忍心冚住, 依家清晒最好

尋日有人放核彈
係咪啲狗狗太驚

推

幫推 有需要可以幫手痴埋 沙田友
Btw有冇大圍tg grp

佢地收左錢清野

香港警察 強姦謀殺

岩啦 要update最新消息 唔該哂幫手清果d傻西

清都好 好多地方其實都old news左 , 有d7月既仲係度

今日見到

有啲琴日有手足貼架 新架

啱啱仲想開post講新翠行人隧道啲文宣都被人撕走咗好多諗住呢幾日夜晚去痴返

藍要轉黃了
辛苦晒清理舊文宣又可以貼新野

重建連儂牆

再貼

貼完圍狗屋

睇佢做得邊樣

好多地方都係

十點後可以幫手痴

你地冇做錯到！

放係地下 金色果牌野點？

元郎721黑社會打人其中一個FB搵到！！！羅嘉寶

正

原來咁多老豆搵仔,唔怪得

好明顯係d狗去清嫁啦

光復香港 時代革命

一貼會即刻出動撕紙狗

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

清一貼億

無知一問 有食環重痴唔痴得

原來放左核彈

繼續繼續

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

再貼

push

大圍個天花成1,2層樓咁高

驚呀呢

手足做對了

推, 比埋街坊知

大埔手足唔該今晚再貼

果頭手足 幫手貼番番佢啦

痴天花板先得

All in please !

香蕉糖

撕一貼十 五大訴求 缺一不可

推，再貼

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

呢張好正

今朝6點幾返工經過見到4 5個後生仔戴口罩拆文宣，仲以為係手足換新野上去

題外話：大圍站個個出口都有人望住唔敢跳

多謝清舊文宣

呢個要大力推

ok貼翻啲新既yeah

咁撚大張

核彈

名城個邊都有？

大家識點玩啦
貼返係當區讀緊書既小賤種出黎

有啊，坐左係counter入面

撕一貼十

counter入面就算啦...佢都唔會出得切嚟捉

我都想要

再整過

條八婆撕完入左新田村

嗰塊牌好正

its work!!!!

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

18區連濃牆group
以後想貼 就call 人組隊落去

頂 好想要啲圖 幫手痴

手足做野

老豆搵仔 search Neil or a454
死white trash知驚啦咩

有日收工時間 見到俾人反咗落地 踢咗腳
我等佢走咗就整返好塊野
唔敢單挑藍絲

推
有用

維修電磁爐式擴散

e同g無人

敵人反對的我們就要堅決擁護

佢唔會望架